（年經）大家會點稱呼你嘅左右手

手

椰汁炸豬扒

米奇